hi 淡友 (1062)

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

入呢個post
hi 淡友 （1062）

出師未捷身先屎， 仲有千千萬萬嘅熊軍兄弟頂上